有無人見完家長後唔夾

是咁的我同男朋友一齊僅僅一年
第一次見男方媽咪，對方已經要求我幫佢個仔執房
我同佢不是同居，只係我地住太遠，有時夜就係佢到過夜
有次佢媽番大陸玩幾日，番到黎就同我男友講我無幫佢地洗衫掃地
而問題係我無係佢到過夜，無諗過都要去洗衫
平時係佢到食飯，我每次最少都要起3.4次身，幫佢媽拎野，而其他人係唔需要做，更加當佢個仔係廢咁
屋企有垃圾就會叫我去掉
男友話佢以前ex都係咁發過脾氣

其實我未遇過一齊無耐就會叫你去倒垃圾，洗衫，曬衫，但我d衫全部係自己屋企洗，因為我唔係長住只係夜先訓
最慘係，最近話要煮我飯要養多個人咁（但佢叫我係到食）我真係好難捉摸佢想我點

聽完依d說話我真係唔知應該有骨氣d唔再上去定係點，但男友又係咁叫你上，夾係中間
但我真係好鐘意我男朋友想有將來，但未結婚仲要唔係同居已經成個工人咁，我應該點？

你男朋友廢㗎？
呢啲時候就應該企出嚟幫你講野啦
如果你男朋友咁都唔幫你
就真係飛得
你結婚之後會更加慘

佢話唔想同屋企嘈
叫我忍下，話佢媽係咁

你男朋友唔會幫你拎野掉垃圾個D

如果將來結婚要一齊住就而家好分手，否則婚後婆媳糾紛

佢十次得一，二次肯幫
所以佢媽係永遠叫我做唔會叫佢仔

就係已經講到明結婚要一齊住

咁就分得手啦
唔洗旨意以後你同佢阿媽嘈起上嚟佢會幫你

你係咪傻㗎！
分手啦

一句講哂，分手
你男朋友廢得黎又唔睇你

如果你男朋友一句聲都沒幫你出過，你預左結左婚，得你一個頂曬
實辛苦死你

一齊住你仆街都似

咁都結婚 你以後一定會後悔！

堅持以後唔上佢度食飯同過夜
做仔都唔理 你都做唔到啲咩
幫手開飯 間唔中洗碗都還可以
拍拖又唔係幫手湊仔

分手啦，未嫁都講野有哂骨咁

分手啦
男朋友廢到咁，以後結婚你預左做阿4，服侍晒佢成家

你同你男朋友如果係諗長遠
你只可以叫佢同佢屋企人講
如果佢講都唔想嘅話你都可以走人
因為依個男人做唔到自己屋企裏面啲女人buffer = 垃圾/窩囊廢
長久落去你會好辛苦

呢啲人都唔會結到婚架啦, 樓主無謂浪費青春

痴線
認真你一日未同你另一半結婚，一日都唔係一家人，何況你仲要唔係佢度住(正常去人度食飯都唔會叫人洗碗啦)
依啲家長係咪老馮當你阿四呀

咪唔好上囉，佢無西屌姐

佢媽咪認為做女人就應該要做依d
所以佢爸同我男友都係乜都唔洗做

分手啦 你係嫁比佢做老婆唔係去做工人啊

你麵on9一個願打一個願捱
感情係雙向既 你又唔聽佢講 佢又唔聽你講
放過人啦臭閪

最憎d女人懶到仆街 做少少野好似叫佢死

未結婚都咁
結咗婚點算 咪做到死？
大家都要返工 點解淨係女人要做嘢 要做晒家務？
Why?

你乜撚野事啊？懶你老母！你唔撚做？
一個家庭係靠雙方去維繫，憑乜撚野淨係叫女人做啊？

起碼都結婚先現形啦
你依家上去男友屋企比佢吊西
仲要服侍埋佢屋企，你都制就on居左d。

短期就，搞野返你屋企，一係爆房。
長期就，分手啦。重點唔係你要做工人，係你男友都唔會照你呀。做女友時都咁，你做佢老婆時更加只會叫你啞忍

佢老母想請個工人 / 妹仔俾佢個仔多d

全個post都一致認為你男朋友垃圾 廢柴 咁尬唔識幫你出頭

你自己仲係要同佢拍拖嘅 好自為之 浪費一兩年好過浪費幾十年

佢老母係問題

但你個所謂男朋友仲大問題 垃圾到極點 咁都唔識幫你出頭 飛得 認真個隻飛得

屌你老母臭閪 抵你遲下比仔飛
咁撚叻咪搵個乜撚都唔洗幫手做
淨係上人屋企訓到比人屌囉你老母
個腦裝屎定智障阿
唔洗講平時一定係拎少少重野扮哂累
上到人屋企淨係訓係床係間房到扑野 同含撚果d臭閪
比人屌爛屌臭屌到厭咪飛撚左你囉
講到幾愛幾愛人 少少野唔付出

痴L線，比我實鬧啊媽

Sor9ly 原來你唔係樓主
只係一條又矮又7既八婆

咪撚on 9啦 死毒撚溝唔到女 一日到黑淨係識醜化女性

( Show Blocked User - 月巴依期旺 )

分啦！改做我女友

講中左阿？ 慘 同幾多個一齊飛幾多條女洗唔洗同你交待清楚阿
自己唔會做唔代表其他女人唔會做 諗清楚啦傻閪

跟一個唔願意為左老婆/女朋友同老母反面嘅男人,你便是人辨。

上我度囉
最多唔洗你幫手執野

連同老豆老母嘈既勇氣都冇
你遲早都頂佢唔順

女友老母嫌我搵得少

結婚之後要做好正常
但結婚前要你做堅on9

得分得手
信我，佢唔會變，佢老母又冇咁早死
你諗吓你屋企人養到你咁大，有咩理由去做人妹仔
你bf 嘢就識扑，但冇諗過要錫你幫你

樓主好快手D走

你都on9既 拍下拖仔就一生一世咩 老母就一生一世啦
D女以為自己咩新鮮羅白皮 個尻個屌高黎賣 咁撚叻唔好上去比人屌囉

日日婆媳大戰

我都認為女人主要做家務
但唔代表我咩都未係，仲要去服侍人地老母
如果係自己老公同仔絕對心甘情願
明唔明個分別

拍下拖就話做人老婆 玩厭比人飛左唔好問點解

正常男人見到你肯落手做果下已經好撚感動 主動幫手一齊做啦 你諗下自己係味真係鍾意人啦

連登毒撚真係戇撚鳩過人

你都on99拍過拖味阿傻仔